醫學中心：唔會再貪平喺東方落廣告，多謝大家提醒，想問有咩媒體推介？

人體密碼康復研究中心：

Source:

幫推，多個like多分力量

全城抵制東方廣告商：

抵制TVB戰線：
Facebook:
Telegram:
Instagram:

專業清算師：

點解而家fb咁多呢個obj碼[sosad
咩icon

其他中立新聞媒體係時候低價吸納呢班廣告商做大個餅先

求解答，我都想知

中立？on9
一樣照唔幫襯

Push ar 咁少人like ge

但唔洗對佢趕盡殺絕

Push

善！

絕對支持 好想去醫痛

嬲中立既請睇下我開既post

黃色經濟圈依家個餅都只係手指甲大細

你未做到成個麻倉憂咁靚咁完整之前

唔該唔好趕絕哂 d幼苗

做大咗先好學人清算，而家專心清算藍紅

推

講得好最近好多巴打開po講呢樣野

吸納啦

肯唔用百份報係好
但人體密碼唔係醫學嚟，比飲符水醫病好少少

啱
廣告戰線就係要所有紅媒無曬廣告執笠
其他嘢遲啲再算

太好了，感謝手足

仲有邊個未like page呀

越黎越多人知道呢個經濟圈係有用

越黎越多3 5毛想個圈做唔成

手足加油幫手推 post

落FB廣告囉

同fake news割

人哋由東方 sponsor轉做中立
比啲甜頭 遲d轉黃都有可能

我哋嘅目的唔係鬥黃
係令對家少啲人支持
壯大自己人

廣告可以落蘋果，Viu，仲可以落社區報

呢間野扮中立姐，何況廢老根本冇咁團結玩抵制

岩呀
就算唔轉黃只要紅藍陣營少一人就係對我哋有利

P

個個都咁惡仲點旨意有人肯撤廣告

好似係emoji 黎但出唔到
見好多人出到亂碼咁
想知邊個emoji

支持！
轉黃指日可待

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

你應該唔係用iphone/唔係最新版本

就算轉咗都唔支持，呢間野好伏，同AQ水一樣

只要明呢個道理就唔會俾人分化到，咁多藍紅店要打，我真係唔得閒理咩偽黃

佢地話諗過落立場但太貴
係傳統媒體2-3倍價錢

gd

個小編好有誠意
東方戰線要人

眾新聞，獨媒呢類得唔得………再唔係社區報，我覺得佢哋應該低價收曬堆廣告商先

agger
中立=垃圾
不如幫襯黃仲好

啱，同我地只係要保皇輸一樣道理

港豬巴，法國正面po派成績表真係好撚易上熱門

咪理佢，肯行第一步已經好好

分化撚咪理佢

正解

咪理分化戇鳩仔，第一步行得好好

就算東方轉星島都好

不過星島都係藍到黑㗎啦

又屌票？

新emoji 要update先睇到

三毛最想我哋鬥黃，嚇走晒啲中立撚、游離分子同淺黃

又喺到鬥黃

又一成功例子

同意

見到好多報截士氣po都係你開

好波

我用緊android最新版啦喎

個page太少人唔派成績表唔會多人like多人做，都係靠個admin識玩

咁樣浪費個ac?

真係要去感謝同做野啊各位，人地表左態但冇回報仲有邊個會幫你

星島痴撚線過東方
星島憲報來

同大公差唔撚多架

A

S

push

介紹佢去viutv

佢有講嫌貴

等睇去HK01落

蘋果

呢間野啲廣告設計睇落真係唔太吸引
令人質疑成效

啫係咩嚟 cap嚟睇下

又鬥
撤左都要比你屌 唔撤又比你屌。
下次都係唔撤啦

東方記者比狗搞都會出下聲
星島記者比狗打到可能私底下慰問算

狙擊有用

靠大家落力d幫佢宣傳,人數增長都係慢
同埋班admin都冒好大風險,百份報惡過cctvb好多

Agger,低價搶哂cctvb同東方d廣告
不過獨媒呢d觀眾群偏後生,可能D100呢類會好d?

因為佢地依家主要得返d虧佬醫藥廣告

大家入去比個like 表態支持下啦
推

up

屌你老母臭西

班黃屍惡撚死 都係搵警察保護我了
利申 曲

係 但有冇人聽係另一回事

百份報收皮啦

PUSH

用咗ios最新嗰批公仔
出post嗰個無用網上emoji工具copy出嚟就有機會炒車出唔到

你睇下下面啲留言先 我覺得表態都幾明顯

走啦，比人插到潛水啦

Push
去換返正皮同心心呀

鬥你老母黃

撞

我都係咁諗

最驚去咗tvb

總之東方、tvb輸就得

直頭變黃喎
喂大家快啲入去支持一下啦

轉蘋果手足

喱騷杜汶澤 好平

哩show

蘋果 立場 獨媒

呢間真係要大力表揚
佢而家直頭落蘋果廣告
又稱呼大家做手足

玩苦行抗爭，小心行日本舊路
最緊要對家勢力越黎越細

g持

麻倉憂

人地都講明想搵年青人客源

可唔可以咪撚搞黃色批鬥圈

佢地應該被監察，唔係被抵制

香港人一直做錯既就係呢樣野

講得岩呀巴打

除左一大班打手之外 真係有人覺得個圈已經要淘汰唔夠黃 分化中立淺黃走

[url]說好的不分化呢？

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

幫手推埋我呢個

你誤會左，我係覆緊佢間野就算扮中立扮黃都唔會死，廢老根本唔會因為咁而團結抵制

話口未完已經話會落蘋果廣告........

根本就無中產同年輕消費者睇方向報。
幫佢地慳番d廣告錢

我想講乜洗唔洗限制？經過濾 迎合某論壇啲人口味？
咁樣叫爭取言論自由？

睇佢新po留言好似係自己人黎

淨係睇間野個名已經唔會比佢睇病，十足十三流偽科學神棍